其實有冇途徑投訴警方定性事件不當?

即係明明事件情況只屬騷亂情況，根本未達暴動級別嘅，
可唔可以告佢定性不當?要求佢重新審視再定性?

定呢啲野係佢話乜就乜，就算佢話發生戰爭都冇得告佢?

push

冇

呢啲垃圾部門一定冇撚用啦

呢啲行政野有冇司法程序行？

之前有巴打講嗰個去信公務員事務所唔知受唔受理

呢個可以投訴黑警，但唔知做唔做到呢樣野

平反612

救義士!

［感動］唱歌個牧師話要爭取埋6.12唔係暴動